午。

啲牛腩好嫩

就咁睇都覺又乾又硬

5分

牛腩睇樣好似麻麻

葉葉 為你打氣

多謝 希望聽日成功開香檳